搞第二波罷課有無得諗

叫人罷工有幾多個會吖，四個月黎大家有眼睇
但係有無諗過叫全港大中小學都出聲明通告話會保護學生，邊間大學中學唔出嘅就全校學生齊齊罷課
中學生就咪撚理佢使唔使家長信批准，照罷！
小學就叫家教會施壓
依家係關乎人身安全問題呀！